依家有啲咩係肺炎價？？

有撚呀叫個外賣都5x

岩岩食完38

酸菜魚？

支那人先吃

而家夜晚開返去堂食,有撚咩

同中湯一樣 overrated

40斤，食埋今晚都得啦

洗唔洗po咁多次 洗版bam

美斯

肺炎價就5000萬放出去啦

空姐

樓

車位

口罩

Matt Doherty

檢測

人工

口罩：原價$20/50個
肺炎價130/50

人工 , d 人可以11K 請個人

$53.9
40斤 都話貴